哩球j多幾次先

2046

Btw 搵返 前幾年 真係傳入個龍

有冇卻奧斯上半場個球 好勁

禾找找

咁大個人企係佢前面 點做到架！

REUS BB個反應

咁樣呃到個助攻比你都笑啦

1場 1球 1助 其實佢mvp

Toni Kroos

搵人post返黑哨果球唔該

其實對面個七號已經反應好快同埋做左好多 無計

點解唔睇返VAR
利伸：德迷